我呀頭叫Sorry

入親去都sorry sir sorry sir

I am sorry...

Ok嘅

yes sir no sir係咪格離team

Sorry sorry sorry sorry nigga nigga nigga

多謝你